施政報告可以冇報告 八嘅風暴就可以冇風暴

天文台都加入「業餘」行列
你睇連登一埋裸跑/抄名Posts就知

香港人最關心係咩？

831無打死人

施政報告都冇施政

係紀律部隊無紀律

屌 估唔到有隊型
Btw typo 八號風暴

暴政都係施政黎